今日千其唔好買旗

今日賣旗既機構係香港國際社會服務社
呢間野話就話總秘書處設喺瑞士日內瓦 但有幫跨境學童同新來港人士 仲會安排家庭到支那領養兒童
不了不了

自推

1連

2連

3連

推

Ok
Pish

Push

基本上可以唔再買旗
經過今次睇到哂NGO 既真面目

咪比啲小朋友呃到賣旗呀！

其實係 但好多人都會抵抗唔到小朋友 要次次都提醒

比錢買旗即係幫新移民呀屌

唔好助紂為虐

光復香港 時代革命！

推推

講個資訊比大家知，其實社福機構賣旗籌唔夠數，會影響下次賣旗的審批，所以全民唔買旗，真係對機構有影響的! 請廣傳...

大大力推

已fc

推呀

要買，快d買美國旗 英國旗 ,915維園見